[PS4,X1,PC] AceCombat系列討論區

算係上個post

外國人整既新手教學
整果時未出所以用6代做教材
好長下
Ace Comba 101 #1 How to fly

飛行教學
點飛算萬變不離其中

Ace Comba 101 #2 How to use Weapons

武器教學
因為基本用6代做教材關系
基本上只有參考價值,有d特武7代直頭無

Ace Combat 101 #3 Air to Air combat

空對空教學
我其實未睇,貼左先,應該同第一條片一樣基本野係7代有用

無留意貼錯係吹水台

留名

柒成兩次
開錯完台又重覆開post

琴晚打到係valley個關，睇CG個時見到友軍架機個動作係點做？向上翻到一半個時突然停，一野去返人地後面個個

低速下(400以下)
加速+減速+機頭拉上(L3向下拉)
唔係部部機得

岩岩試左陣free flight F16C同FA18做唔做到？感覺上好似唔係好得咁

15話有無心得？

19000分應該主力打地定打空？

我係打空
地圖右邊戰區打A-10都幾多分
尾段會又有敵機增援四架四架咁黎
不停繞圈兜尾4AAM好有效率

18我試過得
可能要再低速d
SU系機,22,X-02就肯定得

試試先

卡左係mission 11，點先可以儲夠分，係咪我機體選擇錯左

打艦先
最易打
搵d有炸彈既機炸就ok

我以為要打個幾個台先

我而家有F4E,F14,F15,F16,FA18,MIG21，應該係用MIG配RKT最好？我已經卡到想放棄

PS4 60FPS 都去唔到, 等2月1號買STEAM

F18買反艦飛彈一支一隻

個幾個台D Core好難打
焗住要你平飛
艦個D邊個方向都打得到就最容易

同埋唔好打峽谷個幾個平台先
平飛已經麻煩仲要係峽谷入面

其實買棍最平係咪thrustmaster果隻$799?
無其他選擇

我係直接低飛，拆晒佢d台先 有幾個可以直接射連接位

我記得我果陣打淨係用打船個sp武 加爆左海中心果個台就已經夠分

一開始追住航母射兩發 就有7000幾分
之後一發一船
要lock船身唔係船上面啲嘢

首都對決同海戰

痴線，我之後去打其他，直頭唔打平台，一take過過關，平台分數應該set早d

LASM 一發一架艦 射哂再返去補給
之後的儲分mission我都會揀艦打先